{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오션클럽스파&풀빌라"
    },
    "text": "スイミングスパを保有するペンションです。 テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのために炭やグリルをご利用いただけますし、雨のときはザイグルをご利用いただけます。 Hills 201客室は個別バーベキューが利用でき、その他の客室も冬季には個別バーベキューが利用できます。 乳児は人数に含まれ、追加料金は発生しません。 最大人数を超えて入室することはできません。 客室ごとにプールが利用できますが、個人プールとジェットスパが利用できる客室と露天スイミングスパが利用できる客室があります。 個人水着を準備する必要があります。 スイミングスパは別途費用が発生し、ジェットスパは無料でご利用いただけます。 個別プールは冬季には利用できず、STAR101、CLUB101、HILLS101は10月まで利用可能です。 クラブ301号ではスパをご利用いただけません。 無料Wi-Fiを提供し、愛犬と一緒に入室することはできません。 駐車場はご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時刻は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのために炭やグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのために炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "雨の日にはバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨のときはザイグルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "個人プール、ジェットスパが利用できる客室と露天スイミングスパが利用できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "プールに入るためには水着を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、個人水着を準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパの利用料金はありますか？",
            "answer": "スイミングスパは別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ジェットスパは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "冬季には個別プールは利用できますか？",
            "answer": "冬季には個別プールは利用できません。ただし、STAR101、CLUB101、HILLS101の客室は10月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブ301号ではスパを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、クラブ301号ではスパをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 533
    }
}